講下你係點樣認識LaLa徐佳瑩

2012年睇緊金馬獎
睇到佢呢段表演
完全比佢既歌聲感動到

一首失落沙洲

失落沙洲

最近首到此為止

你敢不敢

圓舞曲

仲係叫雞排妺果陣時
好感動，就快當媽媽了，好似同個friend一齊成長

失落沙州

身騎白馬 失落沙洲

星光大道

開頭冇聽過首歌
成日以為首歌叫塞落賓洲
之後聽到佢唱live。
原來咁撚正

我第一次聽身騎白馬 係一個影響我好深既女人唱比我聽
當時仲未識lala 係之後先知

星光大道睇住佢贏

JOOX music嘅廣告

我是觀眾識

佢同方大同首歌
不過我淨係聽過呢首

話說金馬獎57原來今個星期六

心痛的感覺

失落沙洲

佢喺《我是歌手4》演唱《咕嘰咕嘰》嗰陣囉

塞落賓洲

當打之年 可能對手太強 輸好正常

睇我是歌手但係歌手當打之年條友好似開掛咁 無首唔好聽 唔明點解輸尤其係首大藝術家真係改得好痴線好好聽

又嚟笑大人個口......